有冇人因為長期冇朋友, 變到唔係好驚鬼??

以前睇完鬼片, 夜晚自己一個係屋企會好辛苦
而家反而會ff有隻男女老幼乜都好既鬼突然間行出黎同我傾下計

咁巴打你真係好少朋友

可以話0

比肥婆鬼姦

失眠多又冇朋友就唔怕

勁鐘意睇恐怖野 仲要單機睇先正

青春期容易有孤單感

鬼都唔會同我做朋友...

佢地應該都會悶??

超哂齡了

yr 3

其實⋯青春期係誇張左⋯我想講你呢個年紀係容易有孤單感

樣柒
童顏細粒
唔知點同人講野

返教會啦

我諗起咒怨呢套戲, 細個個陣睇完一次驚左幾年
之前突然間買碟自己一個重睇返, 發現好同情伽耶子呢個角色, 覺得佢有d似我

bro多謝你提議
我對基督教冇乜野, 但自己應該就信唔落

其實當社交圈子既話係幾好

識唔到 同唔想識係兩回事
踏出第一步啦

都係好驚